9.21前，快速轉移18區連儂牆所有文宣+物資有冇得諗？

每張紙都係大家嘅心血，與其眼白白睇住班暴徒撕紙，不如預先轉移，等對方一無所穫？

清野：基本意思是清除戰區附近的房屋、樹木,轉移附近的人口物資等,使入侵的敵人掠奪不到東西。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

物資就話姐
你出去睇過未...

拎走物資可以
文宣就由佢 撕完仲可以update

應該咁講，我意思係收得返嘅都儘量收
有啲banner同手作仔其實可以再用
唔想白白浪費

yeah.幫手拆順便仲可以update下

9.21 入屯門睇牛牛

9.22 機場交通測試